hi淡友（795）緊急法殺到黎,牛軍call輪冇得避

牛軍應當悔改